[847]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(308）I love nako

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

奈子hoball

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：

十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

上PO個導清1001幾有創意

Boxing day嚟第1頁輕輕放低個名

新po留名呀~~~~~

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。
看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。
當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo
~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

mama hk 2018 接機
中撚曬記者伏

順圭:
佢po咗片喺佢個IG同FB
芯大毒拎:
我愛菲讌:
裴巴:嘩屌比人錄曬
原裝IG中伏LIVE ft OHGG

red carpet
shing巴:
百搭巴:
抽太妍巴:
mama
金親故:

[b]mama hk 2018 送機
————————Jline————————
殘巴:

靴里拉愛柏木由紀:
影得差請屌得細力啲
同埋殘巴好撚大聲

ohgg:

————————Kline————————
***成班人認咗油B做娜B, ohgg條片錄曬我哋啲鳩叫, wannable可能好中意娜B佢哋由頭到尾都喺到叫yena
又比人錄曬

順圭:

ohgg:

原汁原味送機片
小飯粒:
彩讌你知唔知我好愛你啊
點解你一落車我嗌到咁大聲你都唔望我

咁啱去咗旅行嘅兩萬年:

裴巴:
唔係喎
如果佢哋一直喺㗎車
即係油B一直都望住我哋
我嘅站長（望住順圭）
BTW有牛油好滿意
相:
當樹鯨

luda巴

百搭巴

ipad巴

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

導清大力清除此POST第一老鼠屎

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛善甯

無故中槍人士

[181208] IZ*ONE (????) - ????? (La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

留名

終於開完
唔記得咗1000都好危險

LM

Nako love me

平安夜新po lm之今日都要繼續返工呀

代櫻LM

你嘅平安夜好漫長

係呀屌，平安3天呀

新po lm

Lm

lm

早晨呀~~~~~~~~~~

彩讌

娜B

清純

櫻

膠真

權F

化石系列

完

加碼

帽事

上個po尾set咩美腿圖有冇原link

香港搞應援
算吧啦好嘛

第六頁黎明之裴巴要搞站？？？？

大搞要好多心力,有時又吃力不討好
細細地印下野派就算啦

印野派下就好簡單
但一去到con場內應援就...

係咪港場特色黎

Solo con都算
拼盤con都想搞應援真係不知所謂

邊隊咁on9

點解Nako唔係全身

果然係CJ片

有好多油bione

肥左？

聖誕就來過曬Lm

解你密

仲有31號

頂

點解會係櫻

舊圖一推，哩張奶粉幾靚

你琴日冇份吹水唔明架啦

蛙真係無得頂㗎喎
點算，佢係咪會被男團啲仔睇中

On9

可唔可以唔好燈

不過ione個樣黎講係冇得輸

早晨，坐車返工途中lm

點解我有份吹都唔係好明
係咪講緊嗰個

叫娃表演個人技即刻趕走哂

點止ione，簡直神顏

兼任啦好嘛

尋日聽完果兩個鐘，更加擔心櫻花
而且仲未見到佢講sashi嘅mail

diu

嗰個我返到屋企都諗咗好耐
越諗越覺得好慘

好大...個氣球

會唔會有人想改名做權F前的氣球

漢字...性溢...

不過其實未講完

可能佢忙住打機唔得閒寫

打返幾個月冇打嘅份量

有聲

躝啦
現實中得油B愛你咋

伊藤潤二feel

呢句野咁奇怪既

幅畫係dcinside果個畫畫比賽 ?

各位早晨
咁早起身既大家

做咩係咁吹奏蛙

蛙蛙係全人類都吹奏

蛙腿

吹奏蛙腿
吹奏蛙蛙性格

膠力

我深信佢暗啞底最膠嗰面未爆出嚟

其實成團都好撚膠

睇Nba

油b塊面都好膠

學生扮是處

見到琴晚個個遲過我訓
早過我醒
成班csl

成日見到順圭絲就係咁，cls

你想指油b唔係處？
梗係啦，你攞咗嘛

你係咪老笠咗孟浩巴個ac, 孟浩巴去咗邊

琴日講野只要個音似yuri你就有反應

等我玩完冼迪琦個名 孟浩就會翻黎

自從睇過ig live你串過非巴之後，我就開始返唔到轉頭

油飯

.....

佢都精神失常左一排

都唔只一排

唔好嘈啦
2個都痴線

diu
琴日講有個younei音佢就會衝出嚟講柔理？

收咗油set未啊

カリスマ性リーダー

LBJ傷左
冇得睇冇毛加拿大了

岩岩拉傷左

正常過唔正常，你講乜？

琴日有巴打tg我話其中一個唔開名既連登仔係佢
佢話油b愛佢
但tg名係安狗狗

佢都有搵我,安兪真

頂住呀lakers

仲唔係安兪真

早知唔鬼睇你果個送機ig live

發現膠真個新花名=on99

一生巴幾時齊油set

我好耐之前已經過啦

全世界都係團飯扮野

明明嗰個係送機live
接機嗰個得哇屌

我係油老公，唔係油飯

呢張係邊到?

荃灣

我係真子老公，唔係真子飯？

4張最靚都係cwb個張

等我飲完茶就過去影相

去邊影

xi茶？

我同油B嘅關係是特別嘅存在 ，好難解釋你聽

我今日去唔到

鐘意屯門個張

呢張最靚喎好似

屌唔撚係喜茶啊

陣間去影

哇屌,,,好肚餓

梨就巧啦

好彩食咗野

一生巴可唔可以收返埋d小妹tone

我點會特登出去沙田飲杯垃圾奶精嘢

出信和買f9

扮緊工，無食早餐，好肚餓

禾泥D瞹國者巧中薏飲sor

改左名

真係改咗

同你個名既類型一樣

你......

禾係最先改嗰個
一出就改名
邊個夠我快

個氣球又大又紫色咁靚，無理由唔改

飲開屎水

你之前先話未爆f9

好靚 好完美

特登出去
好遠
同埋我冇帶小卡喺身

你個到遠就點都係遠架啦
但關冇帶小卡咩事

求你爆多幾隻yesor

櫻個身高真係岩岩好

關咩事

youhei

今朝睇番櫻花一年前打摔角既片段

牙櫻

twice就話怕西女人,izone就話驚油b姐
f9都冇伏卡

牙櫻背後的氣球

好正啊張相

你邊度見到牙櫻有氣球？

your youhei

屌你啦

真係好鐘意彩元哩張相，哩個角度幾得意

咁佢後面粉紅色果舊野係咩黎，係咪我眼殘

ipad

原來係咁，我錯了

早晨留名 陣間再出cwb先

我發現好恐怖
點解我一打youhei
佢會出

油氣

明明琴日話唔出,最後都係出

連部手機都知你

呢個係粵拼黎架咩

佢話係粵拼
反正唔係支那拼音

可能auto correct 做yau

不過之前見到啲人用粵拼好似都比人屌拼音

應該係
其實我唔係好明粵拼係點
雖然佢哋話識講就識打

唔細心睇又真係好似既

見到有櫻要 唔知今日櫻站限定派咩

等我返屋企研究下粵拼係點打

dim gai nei gum jar ga, yut ping dou mm sik da

李佳恩同韓初媛好慘..
如果呢兩個出道, 應該換邊兩件

屌點解我睇得明

油B就一定嘅

唔好撩起大家條筋 又要講同一件事半日

講到煩 問完又問再問

咁熟嘅呢個問題

岩岩先睇哂1-12集 唔係有心
韓初媛得果幾句

初媛大把世界

多啲入黎吹水

新人指定動作：問佳恩同初媛仲有油B點解入琲

老屎忽

真係個個新入嚟都會咁㗎

做咩姐
又係你琴日話唔入大西北嘅

一樓持續更新之必要

#1解答埋你

Iphone 已經認到我打color句歌詞

戰地記者group做一個doc?

周街都播緊merrychiri

我一打個o字就出on99

FLASH샄낰照片壁紙
1920 * 1080

證明個人爛口

打個D字就會出DIU

想出cwb,想問今日有冇野拿?

【採訪翻譯】181226 FLASH雜誌櫻花相關翻譯

翻譯：韋
cr.DC

佢哋話有

中飯投稿repo一則[好喜歡]
nako選完第二個之後我問她不選第一個嗎她說170太高了這時我被趕走了嘛她就用小手給我比劃150就夠了她真的太可愛了
便利貼翻譯
To:野比大雄Q:如果聖誕老人真的存在的話，會許怎麼樣的願望??? 1)成為身長170的人。2) izone能得到大賞。3)粉絲增加5000萬人。

想開演唱會
識做啦

好彩pd系最唔怕就係無歌

amigo tv嗰陣仲話world tour添

【INS】181226 modu_kitchen更新櫻花相關2P

不過第1張個ig del左張相

大把歌

櫻第二張擺咁邊 ，等我再擺邊啲

偷窺?

catch me if you can

Kura mail! 講啦

點解我會諗起

IZ*ONE 張元英 人生首次單獨畫報公開

IZ*ONE 張元英，人生首次單獨畫報公開…"可愛的本體"

Mnet《PRODUCE 48》的優勝者IZ*ONE張元英登上大韓民國最高beauty雜誌《BEAUTY+》1月
號封面。

這次拍攝中主要以珊瑚色，梅子色，粉色三種唇色為主題進行。張元英以其特有的可愛表
情完美消化了棒棒糖mood妝容。雖然是第一次單獨進行畫報拍攝卻毫無緊張感與害羞感，
熟練而專業的POSE讓現場的工作人員也大吃一驚。

另外，現在以人氣組合IZ*ONE的CENTER活動的張元英的封面畫報可以在《BEAUTY+》1月號
和《BEAUTY+》官方SNS和官網中可以確認。

翻譯 cr. GET_IT_K韓娛新聞

韓網新聞

點都覺得元英d相好FBI 好細個

櫻花又有長文啦

可愛的本體

181226 Naver新聞 奈子相關 評論翻譯
"完美的聖誕" IZ*ONE奈子 小巧可愛的聖誕老人
🔗
翻譯:完美雪

Google translate 成日將HKT譯成香港電訊, 真係好掃興

不用動腦就能看懂文字 能說話的感動

太細個啦
成日睇落怪怪地

佢本身就細個

櫻識食
蒲燒太朗 真係幾好食

上面個妝真係over咗

做多左啦真係

FLASH雜誌🍓採訪提及🌸部分

Q.韓語說得好的日本成員是？
仁美：各自有各自專長的領域.我是閱讀，Nako桑是聽力，宮脇桑是Feeling（笑）

哈哈哈哈哈哈韓語全靠Feel [允悲]

轉自：

頭先又影唔到相

點解你會有gif
仲記得我因為cap圖有成百個負皮

你是咪都有follow kura mail?

呢個反而ok

靠feel
估血型咪咁估囉

直覺

成日睇youtube 用翻譯,成日見到香港電訊

召喚一生巴之前有百幾個負皮嘅圖

靠的是腦電波

安宥真安兪真 <Flash>雜誌內頁採訪翻譯

Q1.
A.興趣是運動跟吃。魅力點是閃閃發光的眼睛。

Q2.參加PD48感到辛苦的事情
A.在節目最後階段，自己的順位掉了不少，原本以為無法出道了。明明那麼拼命努力過了…一想到這裡就覺得很難過。不過，其他出演節目的人也應該都有過同樣的想法，大家一起交流過心情之後，彼此分擔了不少這樣痛苦的情緒。

Q3.這次在日本的回憶
A.留下的記憶就是，參加了好多好多雜誌的拍攝。

Q4.對日本時尚的印象
A.可愛的點很多。像是在黑色針織衫加上領結點綴之類的。很想在日本購物。

Q5.喜歡的日本食物
A.我基本上都可以吃。喜歡壽司，炸雞跟雞蛋料理。

Q6.對日line的印象
A.在韓國是我們給與她們幫助的時候比較多，但這一次來到日本受到了很多幫助。希望我們之間能夠成為相互幫助相互支撐的關係。

Q7.IZ*ONE的魅力
A.我們是一個集合了各種各樣魅力的組合。並且想要持續為大家帶來新的表現和姿態。

Q8.出道後感到開心的事情
A.出道con有多達3000人參加。聲援非常熱烈，令人感動。

Q9.19年，作為IZ*ONE想要挑戰的事情
A.想要跟WIZ*ONE的大家更多地交流。簽售會也好，或者是一些線上能夠互動的東西。

Q10.將來的夢想
A.想要做成國際性的組合。

Q11.其他成員的秘密
A.惠元姐姐在工作上是個很有條不紊的人，也很會整理房間，對年下成員也照顧得很好。

Q12.一句話信息
A.敬請期待我們將來的活動!!

日line三人對談中提到小真的部分

（由日line介紹韓line成員）
安兪真：
宮脇：表面上看起來很成熟，其實也才15歲。
矢吹：不過，內裡是…。
本田：大概是所有人當中最小朋友的（笑）
宮脇：比元英還要小朋友。
矢吹：跟小學生似的（笑）。
宮脇：真的很有精神。不管是多麼辛苦的行程，就只有兪真一個人總是保持著元氣滿滿的模樣！有時候讓我覺得“明明我們都累死了，她怎麼就那麼有精神！”（笑）。
矢吹：實在是很想她分一點元氣給我。不過話說回來，年下組兩人都好高哦，元英說她最近又長高1cm。

哇屌

小心ig

油炸青蛙

O型 因為身型似O字

見到油B個牌係寫Cho yuri
乜佢唔係joyuri咩

百幾果個係手卷油B圖
我貼肚兜果陣係live緊嘅時候post所以得7X個

仲有霧霾

原來係咁

毒油炸蛙
啲毒氣隔住估mon滲出筿

第三張

好正

如果有人同油B合照
究竟會係多正皮定負皮

難得有蛙
點解唔高清啲

第三張好引誘

睇下係邊個
一生巴嘅話我一定正皮

元英又高咗

要唔要睇曬成張
對比之後仲正

169.2->170.2

因為前鏡頭

平時唔係都係前鏡影㗎咩
點解佢依幾張特別朦

走油IS OK

我屌佢老母臉貼臉，臭閪臭曺，永世只得佢癡人，僕街，好想一腳踢返佢入釜山受糞

起身一開ig已經中咗伏

未走油前個對比仲大
正到

好彩你貼柒咗咋僕街

哇屌
蛙真係好正

老公做咩事

天下無不散之筵席

THAI FANS 好波
幾個廣告牌入面最靚個個

嗰日傾已經話永遠都係油B痴人
仲要比人閪
但係今日依個po已經唔係平時嗰種震撼
比蛙蛙震撼到之餘仲想
一巴車爆油B個頭
再用滴露清毒

情趣

嗰種震撼係真係要睇原圖先感受到
兩種震撼都係

哩個時候仲邊會講到笑...

你幾時出手

我唔是油王
等緊高富帥彩讌娶我返屋企

想像到佢講個時個羨慕既眼神

睇完即明

分手？

我屌，開完就明
但蛙蛙呢張好有男友力

要消毒呀

想斬咗佢隻手

其實佢地個個唔同公司唔會資源分配得好大細超咩?
AKS應該係韓國無咩影響力
La Vie en Rose 覺得日本妹無咩點唱同唔太多畫面..
想問下 佢地12個邊個間公司係係韓國最有影響力 邊個間公司又最廢

本文中心思想

油B公司-stone-cjem-mnet

就算飯都唔係永恆
idol都有壽命
好好珍惜

[847]

cj包哂喎

櫻今年真係發生好咗野，但係另令到佢變得更成熟。2019奸爸爹!

原來係咁
我淨係記得三間嘢係同一間嘢

FLASH 2019 1月號【矢吹奈子】part
奈子不拿鍋字幕組 編輯於2018-12-26 12:22:22 投訴 閱讀數：117
翻譯：siruis

Q1 自我介紹
左邊的酒窩和媽媽的位置一樣，偶爾右邊也會出現酒窩。興趣是看視頻，個人特技是一瞬間把雙眼皮變成單眼皮。

Q2 在參加PRODUCE48時覺得很困難的事
感受到了語言所帶來的高牆。因為不是一直會有翻譯在場，和成員間溝通困難時，最大可能得將知道的單詞運用起來進行了對話。

Q3 最近熱衷的事
看各種TWICE的視頻。個人的視頻（直拍）也能看到，哪一個都看不厭。

Q4難得好久回國的感想
大家都很喜歡日本餐，如果有時間的話想一起去吃飯。

Q5 喜歡的韓國料理
芝士熱狗。在日本現在不是很流行麼，在發源地分量十分足。芝士拉絲很長手都不夠用了（笑）。

Q6 IZ*ONE的魅力所在
雖然人數很多，但我覺得大家各有各的性格。而且食慾旺盛（笑）。

Q7 19年，作為IZ*ONE的成員想要挑戰的事情
希望能出很多CD。這樣的話來自飯們的熱情就不會冷卻吧。想創造和大家的接觸的機會。

Q8 日韓之間娛樂界觀念的差異
（韓國）追求完成度，感覺必須不增加實力不行。

來自張元英的一句話

我覺得組合全員都會一致認可，奈子的存在本身就是可愛（笑）。但是，和可愛角色相反差的一面也是有的。認真又可靠也是奈子的一部分，這樣兩種特質能兼具非常了不起呢。

小檔案

2001年6月18日生血型不明身高150 【produce48】最終第六位出道興趣：看電影個人特技：一瞬間把雙眼皮變成單眼皮一定要聽她被稱讚為天使般的歌聲

cj 一間打哂 其他冇間有力

Mnet 係cj旗下電視台
Stone 就旗下嘅公司

starship yueha 8D wm 武林

咁算啦
邊個夠油B打

唔好搞蛙得唔得

睇下日單個分布囉
不過油b好多係走唔甩
主唱

唔得
IONE一個都唔會走得甩
個個都會比油B痴

琴日講肥秋系特點
ACE頭
基本上邊個突然剪咗ACE頭

大家都燈蛙蛙會分多啲分量

好似好複雜
我睇維基淨係知韓國有三間係好大公司
SM,YG,JYP
我見清純,珉蛙同曹柔理個公司係無得禁入去睇
以為佢地三個間野都好廢
唔該晒

我估彩元喎sor

講緊琴日啊

清純蛙個2間廢就真嘅
油b就有個cj靠山

我講緊我喎

油B嗰間大粒嘢嚟㗎屌
清鈍嗰間唔可以用一般娛樂公司標準
佢嗰間本身都唔係做娛樂嘅

唔係之前先話佢哋有job係8D嗰邊R返嚟㗎咩

清純好似練咗幾個月就玩pd48

有時睇睇下彈幕 D人話佢間野賣奶茶
就好想去了解下

我講緊琴日燈緊啊
你咁quote我

今朝先係度po過蛙蛙，點知而家ig俾啲咁嘅樣出來，真係日頭唔好講人

漫畫店睇睇下比人簽咗

唔係話廢嘅
佢唔係玩娛樂個邊姐

不過有 武林 wm starship 都算好

我尋日都唔係到

唔係仲有地產咩
老闆娘好痴線
賣咩咩紅

點解我記得清純 係唔知邊隊嘅
預備出道嘅成員嚟Bor

咁真係唔知 都係印象中有彈幕講話練咗唔夠一年

覺得8D似係每個area都插手
玩唔玩娛樂應該要睇賺唔購
購嘅話點會唔玩
之後分分鐘公司出嘢揾挨鬆代言添

有啲咁嘅事？

咁又唔好忘記星船背後係Kakao，都唔野小。

練左1年都咁樣
得罪講句
真係含得撚橡皮糖

咪又係濕勁嘢
不過比樂華跣咗鑊依家都唔知點
係咪confirm唔宇少嗰三個唔續約

咁8D本身唔係特別pro

樂華我唔睇好
我怕會放棄韓國線 宜家連中國都唔掂

樂華近排係咪潛左水

戇鳩？

轉去starship

181226 FLASH雜誌

講izone成14頁... 有d想入

唔好燈
多謝

未blur啊

係喎 唔記得左
對眼自動無視左已經

我明依種會自動過濾咗嘅情況

仲要係大頭
不過咁多頁就幾想入

比啲骨氣
唔好幫襯垃圾3975

利申冇幫襯3975

大叔團

不如諗下呢2年幾時間個荷包狀態先

長期硬化唔洗再討論

睇返8D官網，間公司做幾大範疇：飲食、娛樂、時裝、e-sports & e-commerce。

個社長撈邊樣就邊樣得,好痴線

long time no see

你會咩？

離曬地
我有諗過係咪有高人指點

pish
我有份架

其實應援野唔洗加密啦
等班cdrom都睇到丫麻

推

Hello我琴日都出左一兩句聲㗎

屯門嗰張好靚

agger

有冇興趣解密

咁我解個密先

要唔要攞atm宣傳下

推下先

私人玩同集資點同

rich

唔係仲有個黑衫杯套？

係呀 我齊哂㗎
黑衫嗰個後尾攞左冇影到

咪又係錢
唔通你用廢紙買？

預感到年尾個腎會好痛
嬰真娜F仁一齊搞

連登PD48 POST 首次應援活動
IZ*ONE 이채연 Lee Chae Yeon
20歲生日集資應援
-----------------------------------------------------------------------------
你的誕生，為雪花紛飛的寒冬添了一份暖意
而我，想把手中的溫暖變成一份禮物
在你人生中最重要的日子送給你

-----------------------------------------------------------------------------

應援詳情：
每位集資超過$100既巴絲將會獲得一份小小既應援禮物
應援禮物既費用唔會係集資款項中扣除
而係我自掏錢包整，希望大家唔嫌棄
生日禮物已經諗好曬，希望大家支持！！！！！
多多益善，少少無拘，只希望我同菲讌巴唔好包咁多底

目標金額：HKD $2500
目前進度: HKD $800

有興趣出分力既巴絲請TG: eatricesk
有恆生，中銀，payme既入數方法方便大家
暫定截數日期: 31/12/2018

生日禮物列表:
1. Coach 頸巾
2. Tory Burch 卡套
3. 駱駝牌暖水壺
4. LINE 熊大攬枕
5. LINE 熊大毛毛拖鞋
6. LINE 熊大頭箍

PS. 生日禮物有咁多熊大既原因係因為有巴絲話彩讌越黎越似熊
所以就咁決定喇

係喎之前唔係話送麵包超人套裝咩

屌你認真咩

屌飯粒嗰日講㗎

我怕彩讌唔鐘意自己個臉珠DUM

順圭準備好你個腎未
年尾一齊出血

好似櫻話班飯係黑咁

屌你仲有成年呀
唔好日日提住要出血好冇

諗起kcon thailand班育成會員print曬佢哋啲J樣出嚟舉

間公司飲食嗰範有幾個brand，分別做韓、日、泰、歐式餐廳，同埋台式奶茶、韓式雪花冰。
信唔信之後搵izone或者清純做代言？

佢擔心你咋
你自己會出血咩？

我上面咪講咗揾佢哋代言囉

屌你
日韓爆碟個腎點會唔痛

就算20蚊50蚊都可以集架
唔一定要集好多錢
大家支持下喇
BTW 求呢幾日 SET個應援資訊做TEMPLATE
有夾錢既巴絲可以留個英文代號
寄禮物個D寫封信落返名有邊個集左資俾佢知

你爆再買switch我先咁講咋

大家一人夾D就唔出血

巴打錯po？

引戰???
jisoo我OK 喎

公海po啱數啲

我都好中意jisoo

尾尾今晚有SR

點解會po入嚟

當咗呢度係公海

點解會咁
明明個topic
同埋雖然我哋真係乜都講下
但係po去kpop po先正路喎

巴打mon錯po?

我知道聖誕節又月尾大家都無乜錢
會有巴絲想1月中再補多少少錢做應援
大家能力範圍集到幾多就幾多喇
唔洗再補架喇
1月出左糧可以集俾2月既蛙蛙做生日應援
提提大家
蛙蛙係2001年2月5日生日架

佢入埋人地團po挑機

一生巴

鬼叫你唔要我

唔集了
再見

你知唔知我好愛你架裴巴

南巴搞集啦，我負責重鑄

佢唔係話佢自己已經準備咗禮物咩

南巴話自己搞啊嘛

咁食飯巴搞返，我負責重鑄

你負責錢
ok

但今朝佢先講完攪乜都柒

為蛙服務，義不容辭

，咩叫集資，你以為你唔洗幫手俾?

呢度真係公海黎架WO咩當

蛙果個要夾

我啱啱又去買多咗杯
應該冇新嘢

謝各位幫拖集資 小弟獻上膝蓋

正，日本單正式發售日

sd油b比你係特色黎,我就冇收過啦
飯粒我入返你之前比我個中銀ac?
預我呢兩三日內入

好啊

181226 Flash雜誌張元英採訪

Q1:自我介紹：
我是izone的忙內兼center。喜歡的事情是和姐姐們玩耍和在舞台上表演。興趣是吃東西。特技是英語。
Q2:在PRODUCE48時覺得不容易的事情是？
思考之前沒有嘗試過去做的舞蹈構成。在經歷了很多的辛苦之後，做出了很好的結果，讓自己覺得很滿意。
Q3:My Boom（最喜歡的東西）？
最喜歡的是腮紅。最開始都是讓化妝師們來化妝的，漸漸變得也能自己化了。現在有10個以上的口紅，要不要也開始收集腮紅呢（笑）
Q4:這次來日本的回憶？
拍了可愛的照片，如果有時間的話，想在日本的街頭走一走。
Q5:喜歡的日本食物？
壽司和天婦羅。壽司的話是喜歡三文魚壽司，天婦羅的話喜歡蝦。
Q6:IZONE的魅力？
12個人有12種不同的魅力，如果看了的話會很開心的。12個人合在一起的話更會有12倍的魅力，我是這樣想的。
Q7:19年，作為IZONE想要做的事情是？
開演唱會，地點在哪裡都無所謂。想和wizone的各位在各種各樣的地方相見。
Q8:被選作Center之後？
因為太驚訝了，還以為時間靜止了。想都沒有想過自己能成為Center。但是現在作為Center想要表現自己想傳達的東西。
Q9:將來的夢想？
環遊世界。
Q10.在活動中開心的事情？
在最初的音樂節目上獲得了1位。在舞台上因為太驚訝了反而沒有哭出來，下了舞台之後實感湧了上來，哭了起來。
Q11:想傳達的信息？
在今後會更加努力的，想得到大家的應援。如果能有更多相見的機會的話會很開心！

翻譯：三
圖cr.Kaoru67991377

Q5:喜歡的日本食物？
壽司和天婦羅。壽司的話是喜歡三文魚壽司，天婦羅的話喜歡蝦。

生勾勾

唔洗啦
小小心意

膝蓋是不夠的

唔係2月6咩

你想要啲咩

狗竹聽日生日
今日推唔推得爆
禾要開新po

唔通一生巴要肉償

應該係比佢

佢要油b

為左彩讌 受唔受好呢

我係維基搵
唔岩架？

之前嗰個沖咗上嚟比人笑係夏日男帝嘅人竟然同spinning出咗remix

你除咗有膝頭，身上面仲有咩頭，你自己諗下

@小智心滿意竹

講緊日本出道
【IZ*ONE／モデルプレス＝12月6日】日韓合同企畫のサバイバル・オーディション番組「PRODUCE48」より誕生した12人組ガールズ・グループIZ*ONE（アイズワン）が、秋元康氏プロデュースのもと2019年2月6日に日本デビューすることがわかった。6日、公式サイトにて発表された。

佢哋隔離已經開咗

你玩野呀，扮唔識呀 日本碟不嬲都係正式發售日前嗰日賣係常識

偷跑是常識吧

Lin頭 骨頭 黑頭 🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢

屌以為你講緊正式出
前一日嗰啲我都係叫偷步

偷跑啦

原來得我一直wfc偷步嗰啲?
一向我都淨係睇正式發售嗰日

嬰B新片

來吧

一睇就知邊個cosplay油B

diu有個人真係一睇就知

我之前去日本嗰陣明明打算係正式發售嗰日去買列車 第一次買 點知呢度啲巴提我話人地團購嗰啲一早入晒貨 我先知原來日本賣嘢提早開賣係常識
但係無提我唔好買初回

佢好似連表情同油B啲動態都cos埋

依啲嘢要中過伏先會記得

THIS

買初回

初回有咩唔好，正啊

好似好滑咁

嗰日都計oricon/billboard數，最多都係叫擺明偷步

滑都唔過你事

買完先知咁鬼jeng
封面都有排丁
強烈建議新飯買初回留念

oricon

講起封面諗起38單

4K 娜B

Is

唔知點解覺得藍色隻嘢有啲似

諗玉米嗰張

琴日已經知道熱
吹水途中我已經想買多杯嘢飲

Great

唔準奶
唔係就出嚟隻抽

好溫馨
忍唔住CAP

順圭你死緊了
下次爆碟團實燈到中油set

old new is so 唔識串

仲等緊,而家仲係咩都未講

唔係3點攞咩?
仲唔係你哋一走就出po話派嘢

食多啲先大得快

個胃口?

next station: princejoyce

千奇唔好有圖

有lin

你轉返wallpaper未

成日覺得啲字遮到樣就唔靚

蛙生日你地都搞呀

我諗除左油B 個個都會搞

yes la

正路應該11個做曬
年尾嗰幾個一次過

奈子愛我

油B愛你

May the oil be with you

diu nei
點解要咁對我

oil is the best

我預早代表我蛙多謝你地

預備破產

好眼訓

其實你係幾點攞

3點

好彩車汪仲有大半年

你唔係返夜 ？

團愛

到依家都仲係乜人都冇?

放假啦,唔係都唔改今日拎

佢放假

見到有飯囉

點呀油王

唔夠自己爆出油set嘅生命油王打

屌你企係邊

油b愛大家

已經過曬啲油氣比你哋
否極泰來 物極必反

大師大師

我都feel到啲油氣已經去到臨界點
嗰啲未出過油嘅人要小心了

好緊張
要爆了

之後成堆又中油

給未出油的你

今時今日仲有人未出過油？

有
仲要唔少

我見到都想嘔

MAY THE FORCE BE WITH YOU

我又真係未出過油，Unit卡都走油

你走唔甩了
已被鎖定

9隻全走油

有新相過濾下d油先

否極泰來，物極必反。
若然未報，時辰未到。
善哉善哉。

又要飲咖啡

幾靚

其實係咪真係已經冇人放櫻nako碟

無

又係依個杯套

我諗挨鬆解散嘅時候我應該就可以收到

得張透明卡 要問收銀拎 貼紙就無晒啦

其實嗰張貼紙真係好細

你今日有冇去？

冇出去
禾嬲

等睇解散咗更加收唔到

不過睇返其實清鈍嗰set碟影得唔錯

我就唔撚信啲人解散咗都唔放啲嘢出嚟

Cwb? 灣仔食緊拉麵 轉頭去

ig收唔到

mwave已經唔係平過人
啲質素都

禾收唔到
有戇鳩價高者得

都係開po收先

用膠元蛙張3人換左娜元奈,超值,多謝晒個位大佬
又同我換奶粉隻簽名碟

unit 卡中左肥hi 油 清純

佢地fs自己係枱面簽果堆咪mwave碟囉
簽完就放第二隻上去簽 實花架
除非係咁

白間ig

依加娜元奈仲係咁少有咩

咁岩換埋,爽啦

蛙蛙好細心

diu
唔想出街

笑到仆街

本田仁美 Flash翻譯
Q1.自我介紹
A.之前臉頰肉一直讓我感到自卑、但是因為現在有大家的稱讚、擁有了自信。特級是舞蹈！！

Q2.PD48時期覺得辛苦的事情
A.一直以來沒有經歷過自己編舞。只是很擅長去記舞蹈、但是因此發現自己沒有編舞的能力很辛苦

Q3.最近熱衷的事情
A.每天早上喝黑咖啡。原來不擅長吃辣和苦、去了韓國之後就克服了。咖啡還有助於提神！

Q4.久違歸國的感想
A.像這樣接受了很多取材、實感到IZONE知名度的上升。還有很多能幫助到韓國成員的地方感到很開心

Q5.喜歡的韓國料理
A.因為非常喜歡芝士、所以喜歡韓式熱狗、芝士雞。最近還很喜歡泡菜

Q6.IZONE的魅力
A.12個人成為一體的瞬間、能看到大家的團結力。這份力量不會輸給任何團體

Q7.19年、作為IZONE想要做的事情
A.現在還只在韓國開過簽售會、所以想在日本和其他國家也開展活動

Q8.擅長韓語的日本成員
A.大家擅長的分類不一樣。我是閱讀、nako是聽力、櫻花是感覺（笑

Q9.日韓媒體觀的區別
A.韓國因為完成度很重要所以練習量大。努力的成果讓人覺得有達成感和意義

張元英的一句話評價：無論什麼事情都努力的對應的身影、所有成員都十分尊敬。然後、能一直保持宿舍的整潔也非常厲害（笑）有教養和禮貌非常好的印象

爆碟

依加d mwave碟得個人簽咁濕鳩
以前嘅係全隊簽

你又要dm啦

咲良、奈子、仁美介紹韓國成員的魅力
—首先是張員瑛
宮脇：最年少的14歲
本田：吃很多、睡很久（笑
矢吹：因此在成員中最高吧？
宮脇：員瑛身材也很棒呢。英語日語都會說、唱歌跳舞合作的很好。真的規格很高！在韓國被稱為母胎偶像
矢吹：但是非常小孩子呢～吃東西的時候的臉很可愛（笑
本田：以為成員們都吃完了還在吃嗎、沒想到已經睡著了（笑）睡著也只需要一秒鐘

就係呃你錢

接下來是崔叡娜
矢吹：氣氛製造者
本田：雖然是19歲的年上組、但並沒有那樣的印象
矢吹：對對。只要一說話就破功...
宮脇：非常搞笑（笑
矢吹：只是在那裡、那個現場就能變得很明亮開心。雖然也很可愛
本田：好像很喜歡抓娃娃
宮脇：貌似抓娃娃在韓國也很有名
本田：並不是喜歡娃娃、貌似說過是想要那台機器（笑

我都覺得自己好煩

接下來是安兪真
宮脇：外表看起來像大人、但才15歲！
矢吹：但是內心...
本田：可能是最小孩子的（笑
宮脇：比員瑛還更小朋友呢
矢吹：像小學生一樣（笑
宮脇：真的非常有元氣。不論是多累的日程、只有兪真一直都很精神！經常覺得「我們都累了、你怎麼回事？」
矢吹：想要分一點元氣給我呢。就算這樣、年下兩個人的身高真的很高。員瑛說她又長了1cm

接下來是權恩妃
矢吹：我們的隊長
宮脇：很可靠、總結的時候會給我們總結、打鬧的時候又會一起打鬧
本田：值得信賴、也會一直在看護著成員們
矢吹：但是還是缺根筋
宮脇：對。被大家愛著的隊長（笑
本田：會召集大家做圓陣

金彩元呢？
宮脇：真的很可愛！
本田：我最喜歡的臉（笑
宮脇：就是天使、只是看著覺得她真的真的就很可愛。像貴賓犬一樣（笑）連歌聲都很可愛
矢吹：舞蹈也很厲害呢！
宮脇：被稱為「妖精」呢
本田：還有清秀的印象

金珉周呢？
宮脇：臉太可愛了。。。
本田：性格也很好
宮脇：性格的好展現在了臉上
矢吹：會把自己的事情放在後面優先別人的性格
本田：冷靜成熟的地方看不出來和我同年（笑

最後是李彩燕
宮脇：舞蹈非常非常厲害！日語也非常厲害
矢吹：沒有翻譯也能回答記者取材
宮脇：多虧了彩燕、我們才能和韓國成員交流
本田：在此之上還有領袖氣質。我們也得趕快學好韓語了

睇到裴巴開ig收碟
諗番收曬油先都唔要櫻奈讌 就知係真油飯

唔洗出啦
佢哋del咗條lin

出黎拎野爆啦

油係因為櫻銀河喺到咁啱南巴有換卡先收

爆乜
又爆la vie en rose
CLS?

f9

定係叫你自爆

缺根筋

之前係咪有人有讌碟

有冇人有所有卡既圖

大神

即係有陣時會斷制？

同女飯換卡換碟
齊左hi碟啦終於

你仲差咩碟

彩燕有領袖氣質

hi rose我用奶粉rose換
佢差hi個人有蛙個人我幫佢換左

崔叡娜
flash雜

另一個版本中譯

日本《Flash》雜誌 椰奶採訪部分翻譯

旁白:團隊的快樂病毒!

Q1.自我介紹
我的魅力點是我的嘴唇。有人說它有點厚，很可愛。
綽號是“鴨”。我是團隊的快樂病毒。我的愛好包括玩遊戲。我喜歡呆在室內，喜歡玩遊戲。我能用嘴發出特殊的聲音
Q2. produce48遇到的困難?
很難記住舞蹈和歌曲。我們必須記住日語，我不能同時記住韓語和日語歌詞內購呀，所以我從A班到B班
Q3.當前的狂熱
抓娃娃的遊戲。它在日本很流行，我想有一天去看看。我的夢想是在日本玩抓娃娃遊戲。
Q4.這次來日本有什麼收穫
這食物很好吃。我買了杯麵、烏冬面、貝類。
Q5.推薦的韓國菜
豬骨湯,泡菜湯。豬骨湯是我最喜歡的韓國菜
Q6.IZONE的魅力
開朗,精力充沛。不只是在舞台上，正常情況下我們還有很多力量。我想和我們遇到的人分享這種能量。
Q7.19年作為IZONE成員想做什麼
想和IZONE成員們一起去旅行。想參加旅遊的綜藝節目！
Q8.未來的夢想
我想去環遊世界。成為全球偶像。就我個人而言，我喜歡在舞台上表演，我想成為一個偶像。
Q9.你最快樂的時刻是什麼
當我們得到了一位在音樂表演，我被震驚和哭了。
我想人們聽到我哭是因為我拿著麥克風
Q10.想傳達的消息
我很高興我出道了，我想參加更多的活動。我將來也會努力工作的!!

肥美正d喎

咁就將禾隻嬰B換咗出去

唔係你個隻,簽名碟中左,我都冇拎碟
拎左卡出去咋

你對嬰B嘅愛

nako同 蛙 送既christmas gift 惠元部份

圖中文字翻譯：

To.惠元姐姐Merry Christmas❤️
傲嬌的薑醬！我比姐姐想像中要更喜歡姐姐
哈哈，你這樣溫暖的人><（日文）kkyu❤️

係咪29號出去

出啦,姐姐都出,佢同我換卡

佢話見我成手娜b咁慘,幫我換張清純
邊個叫你傳錯d娜氣比我

傳咗比你都唔緊要
之後我開唔到收你喺啲咪得

出啦

FLASH雜誌珉週相關
Q1：自我介紹
A：粉絲說我的酒窩是魅力點所在。雖然我還不知道自己的魅力，但是想給大家展現出努力的樣子。興趣是散步和看電影，特技是照相機。
Q2：在produce48時的難點
A：在拍攝中無法一直對自己保持自信，但是因為是試鏡，所以不得不鼓起勇氣挑戰各種東西，這點很辛苦。
Q3：其他成員的秘密
A：和彩元姐姐在酒店同一個房間的時候，早上七點起床的樣子很可愛(笑)。
Q4：My boom(?
A：因為天氣變冷了，穿牛仔褲或褲子
Q：這次對日本的回憶
A：在雜誌的採訪中收到日本成員的翻譯，和平時是相反的，所以覺得很新鮮。
Q6：喜歡的日本食物
A：日式牛肉火鍋、章魚燒、拉麵、壽司，我想在大阪吃章魚燒。
Q7：對日本時尚的印象
A：以前來日本的時候，在便利店讀過時尚雜誌，也有在網絡上查過，裡面有很多詳細的信息，所以我很感興趣。
Q8：IZONE的魅力
A：在舞台上和舞台下氣氛的差別，是最大的魅力。
Q9：2019以IZONE想做的
A：想和成員們去旅行，日本也好，歐洲也好。如果可以的話我想去哪裡，從工作方面在不久的將來，想進行世界巡演。

叫埋飯粒出黎我比野佢

如果陣間就開咗生日po係咪都得

minju有酒窩架？

揾咗等佢應

FLASH增刊新年號恩妃頁翻譯

Q1.自我介紹
A.我在團裡擔任隊長。雖然有克里斯馬的一面，但也被人說有可愛的一面。興趣是寫可愛的文字以及吃甜點。

Q2. PD48時艱難的時刻是？
A. Nekkoya影像評價時從A班掉到C班的時候。明明自己覺得是能做到的，但卻沒能好好做呢。

Q3.其他成員的秘密是？
A. Nako，非常可愛，能讓周圍的氣氛都變得好起來。她很懂照顧周圍人的情緒。另外，我和Nako是這個團裡的節食CP（笑）

Q4.對日本FASHION的印像是？
A.我喜歡日式FASHION。這次來日本是為了時尚雜誌的拍攝而來的，那時候穿的衣服非常可愛。我默默地記下那個品牌了。

Q5.這次在日本的回憶是？
A.吃了好多好吃的食物我超開心的

Q6.喜歡的和食是？
A.刺身，壽司，雪糕都喜歡。這次來日本，還吃到了壽喜燒，意粉，雞蛋三明治，拉麵……各種各樣的食物吃了好多。已經在懷疑自己是不是在節食中了。

Q7. IZONE的魅力是？
A.充滿活力。看著我們能讓人變得元氣，想成為這樣的存在。

Q8. 19年作為IZONE想達成的事情？
A.世界巡演。想去K-POP還沒有推廣到的歐洲。

Q9.將來的夢想？
A.想成為IZONE的製作人。想讓大家唱我寫的歌（笑）

Q10.作為隊長注意的事情是？
A.聆聽大家的意見。現在還一次架都沒吵過大家關係都很好。因為有一個好隊長？哈哈，沒有這回事啦（害羞）

又係我哋幾個

權F想做producer

4劍士cross

4劍客

禾收到讌rose了

有冇人有讌color

小飯粒都未覆話出嚟

櫻奈真係唔係一般嘅難收
突然醒起
嗰日有個jk妹妹個fd話想要我啱啱爆出嚟嘅讌
嗰隻好似就係color

算數啦
依到啲人成日都自己出去爆碟
你諗多咗

求下你唔好痴佢咁近

宮脇咲良 🌸 #宮脇咲良鹿兒島妖精#
【飯繪】181226 1P

佢有寫歌

FLASH 2019 1月號 IZ*ONE韓國成員對奈子的評價部分翻譯

❤恩菲採訪❤
Q. 其他成員的秘密
A. 奈子的撒嬌真的非常多，周圍的氣氛都能跟著變好。還可以提起對方的精神。還有我和奈子是隊內的減肥組合。 (笑)

❤彩演採訪❤
Q. 其他成員的秘密
A. 奈子真的好可愛。說話的樣子,表情..全部都可愛(笑) [花樣男子] 聲帶模仿的時候真的真的很可愛。韓版[花樣男子]曾經播過，我們也都知道了。

❤仁美採訪❤
Q. 韓語真的很棒的日本成員
A. 每人都有擅長的種類。我是讀,奈子是聽,咲良是拼寫(笑)

❤惠元採訪❤
Q. 日本成員的印象
A. 咲良有很專業的感覺。為了舞台做著很好的準備,站在舞台上就很華麗。奈子醬是可愛(笑)，仁美醬是心理強大的人。我認為奈子醬的韓語是最好的。

❤___採訪❤
Q. 其他成員的秘密
A. 奈子充滿了魅力。是光看著就覺得幸福的快樂病毒。 (笑) 是趣味和可愛都擁有的人。

好似冇講有寫
淨係話想啲mem唱佢啲歌

Q9.將來的夢想？
A.想成為IZONE的製作人。想讓大家唱我寫的歌（笑）

唔洗等飯粒啦
佢好rich嗰日要飛
一生巴有冇興趣正式加入我哋

啱啊
想姐
都冇話已經寫咗

金彩元#金采源#  IZONE日本雜誌《Flash》彩元訪問內容的個人翻譯：

Q1.自我介紹→魅力點是聲音。興趣是跳舞和看電影。喜歡的電影類型是愛情片、恐怖片和動作片。

Q2.Produce48節目裡最困難的事情→練習時太在意自己的排名從而無法集中。雖然是想不去在意排名的但是無法做到。

Q3.其他成員的秘密→隊長權恩菲在台上魅力四射，但私下里卻是喜歡惡作劇且很可愛的類型。

Q4.最近熱衷的事情→休息時間和其他成員扳手腕（笑）。隊裡最強的是權姐，最弱的是金珉週，我自己是倒數第3名吧。

Q5.這次來日本印象最深的事情→時尚雜誌攝影時工作人員實在太體貼了，我驚到了。

Q6.喜歡的日本料理→壽司，特別是鰻魚壽司。

Q7.IZ*ONE的魅力→大家都是朝著同一個目標而努力過來的，所以團隊合作是我們的長處。權姐很好地帶領著大家。而年紀最小的元英則最可愛。

Q8.2019年作為IZ*ONE想做的事情→出新的專輯，成為全世界都喜愛的組合。我們隊裡既有跳舞很強的成員，也有唱歌很好的成員，各方面都有看點。我自己也希望能多些機會展露歌喉。

Q9.未來的夢想→作為偶像成為更多人喜愛的存在。

Q10.這次怎麼染了粉色頭髮→這是為了這次專輯活動的而準備的。

Q11.對日本成員的印象→對小櫻花的第一印像是她好有氣場，現在發現她常會說些有趣的事，也有帶領大家前進的一面。奈子真的好可愛，光是看著她心情就會變好。仁美是既有可愛的一面，也有可靠的一面。

裴巴成日唔接受我愛意
仲要針我

問題係 OTR會唔會比先

聽講權f成日講18禁笑話
佢d詞應該...

我諗隻碟攝一首半首權F produce嘅應該冇所謂掛

一生巴又要變一日小妹

有冇片睇

不如直接同我哋一齊就係小妹啦好嗎

改口叫一生小妹

差 姜惠元、李彩演 就齊晒Flash翻譯

一生妹

而家都唔知一生巴出唔出已經叫定一生妹先

似係新嘅？

我預計到之後啲情況

唔出都要變一生妹

禾以後叫一生妹了

第一次睇

FLASH姜惠元採訪採訪

想要大家看到努力的成果！

○PROFILE
1999年7月5日生B型血身高163
「PRODUCE48」最終第8位
興趣：看動畫和電視劇
特技：鋼琴
有很多陷入她不可思議的魅力的人

自我Q1。介紹
A.奈子醬會對我說「（和別人）有點不同呢」。興趣是學習了三年的鋼琴。

Q2.PRODUCE48的時候覺得很辛苦的地方
A.因為語言不同，互相交流非常的辛苦。因為在最開始的隊伍的時候日本人也很多。

Q3。其他成員的秘密
A.兪真很開朗，滿溢出用不完的能量

Q4。最近熱衷的東西
A.喝胡蘿蔔汁。比起說是為了美容，其實是因為好喝（笑）

Q5。這次在日本的回憶
A.買東西的時候，有擺了很多商品的店覺得很厲害。

喜歡Q6。的日本食
A.火鍋和炸牛排。非常一個人去吃過炸牛排。好吃呢。

日本Q7。成員的印象
A.咲良有專業的感覺。一直在做為了站上舞台的準備，站上舞台以後也很華美。奈子醬很可愛我覺得奈子醬（笑）。仁醬是精神上很強的人。的韓語最好。

Q8.IZ * ONE的魅力
A.很有能量。舞台上和舞台下都沒有什麼差別的地方很厲害。

Q9。在2019年作為IZ * ONE想要做的事情
A.想要大家看到努力的成果.IZ * ONE有各種各樣的魅力，想要展現給大家看。

Q10。將來的夢想
A.想成為能發揮出努力的成果的人。

Cr.：西門町前等阵雨

第二個黎

我唔係好分到啲片有咩分別

應該新嘅
同之前嘅剪輯內容唔同
好可愛

點解我次次都miss左清純既翻譯post

本野有得買未？

我都想買 好多頁ione

召喚神崎巴

尋日Gayo Daejun無IZONE 表演？

冇
其他嘅都唔會有

蛙同清純個訪問都幾搞笑
問 izone 有咩魅力
一個答台上台下既差別
一個答台上台下無分別

係咪12頁

清純話台上台下都係咁有活力姐

15頁

吹吹下又5點

why？佢地休息？
仲有MBS 同...

佢地今年表演應該完晒
而家係日本做野同食玩

原來weekly idol就係播返cut左既油生日part
cut左做乜要播返

又吹

咁可以唔洗睇了，THX

40版lm

#923

禾已經準備好生日金鋼棒

#925

#927

#930

睇第1 part 囉可以 睇nako跑到跌帽
第2 part 係佢獨唱 可以唔洗睇

#933

你得左了

係一生妹

其實唔難

禾巧牙

醉曖一生妹

梨巧呵曖牙 BB

但其實weekly idol自從轉左主持之後都無乜點睇過啦

#942?

943

#943

945

你夠鐘食飯啦

聽出耳油

求放讌簽專

我今日食左兩餐 兩餐都有飯
心情好好

唔好俾心心icon我

原來係大象....
似小象多d喎

個音唔準到出哂耳油

好撚難聽
佢好似一入嗰個音已經

世界級

個2隻眼係自己點上去定痣黎

似係癦

出哂事

清純見到蛋糕
龍精虎猛

#964

181226 大家的廚房更新櫻花預告
第一感如何？
🌸嘿嘿,有些緊張。
大家的廚房都怎麼稱呼你？
🌸Kkura醬。
和social dining的大家溝通不便的話……？
🌸我的韓語……不太好,用很多身體語言來努力表達。
很擅長料理嗎？
🌸是的,這方面有信心。從16歲開始就自炊生活啦, 只要看到食譜的話,我覺得就能做出來。
最擅長的料理是？
🌸明太魚意大利面,親子丼,內臟鍋
有做過韓國料理嗎？
🌸有,和爸爸一起做過豆腐鍋。因為辣,還放了超多蜂蜜。就是種很特別的美味。哈哈哈哈哈哈哈哈
最喜歡的料理材料是？
🌸我最喜歡梅子。想想都心動!
最喜歡的料理是？
🌸梅子烏冬。小的時候因為父母都要上班,所以我是奶奶帶大的。那個時候吃的梅子充滿了記憶的味道,非常好吃。
如果把梅子這個料理給《大家的廚房》成員吃的話？
🌸大概大家不會喜歡的,會覺得不好吃。
小櫻花秘密的個人技能是？
1.製作小象
2.wink
初次見面 我們一起料理用餐吧

Wink

又嚟地獄輪迴

好彩唔係講運動

直播嘅時聽到七孔流血

其實技能係放火

縱火櫻

睇片wink係進步咗

將英文改做韓文

嬰B私人培訓

外語全靠感覺

去左韓國變左被地獄式訓練wink

好高深

一個悲傷嘅話題
突然喺到諗
娜B依家把聲係手術後先咁
咁佢原本把聲應該係點

之後wink到想殺人咁

原來提名了

真係唔知，可能好高音
不過咁細個做手術真係好辛苦

油b咁聲

唔好笑

全家賣紫菜包飯賺醫藥費

想成為發揮努力的成果的人
清純太強了
扮工

果陣睇到都好感動

一開始老豆老母唔get做乜要整紫菜包飯
get咗之後

禾要推爆開新po

#993

#994

終於吹完散水

生日po禾來了

1001

又吹咗啲乜

nekkoya

禾要開新po